有冇巴絲試過比人buy out notice period?

17 fg 做緊某fmcg MT
Programme 未完有第二間比左senior offer我仲肯buy out 我notice period
原本兩個月notice 而家buy out 一個月
決定左會take 個offer
由於係第一份工，唔太熟悉程序
有冇巴絲試過既可以分享下
Department head 會唔會唔批？
Resign 完個一個月係咪會受盡白眼冷言冷語？
唔該曬

冇得唔批
法例講明 你離職一係比足通知期
比唔足就用錢代替
所以道理上咁做絕對冇問題
人情上呢.....自己諗啦

好，唔該曬巴打
你覺得仲有冇機可以拎到reference letter

首先reference letter / employment cert 呢D 法例一向都冇規定既
有冇真係純粹睇間公司本身個practice
大公司一般都有standard process
細公司既話都聽過唔少個玩法可以好flexible

好，明白，唔該曬巴打